嚟緊會淘寶，會幫手淘口罩，要嘅留言

我們為香港市民出一分力💪
口罩就係最好的幫助

只需以下步驟
1.正評👍
2.分享💞
3.留言💝
就有機會買到一盒口罩

售價$500/1 盒，50片，少量貨
依家全球搶緊口罩，我好辛苦先搵到邊度有得賣
搞手只求打個和

最快2月中左右到貨，到貨時會inbox 各位

2box thx 🙏